皮鞋打完蠟 著兩次就變成咁

可以點搞
同點解會咁？！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

樓豬著得le種皮鞋 我估計唔係倫敦金融才俊就係保險精英

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:00pm
遮打集合
(歡迎遲到，好過無到)

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

#2#3都係bot

真皮黎？

仲有#5

岩呀 點解會咁🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️ 我開唔到單

隻皮唔啱打蠟
利申試過
D皮係碎屑咁散哂落地

有啲皮表面係一層膠唔係完全真皮尤其是光面無論手袋定皮鞋都係咁

我唔撚知。。。
我打完蠟 閃爍耀眼之後

返工著兩次就咁了

可以點算？！

Buy a new one.
鞋已死

唔係真皮

要買過對

真皮

。。。。屌☹️☹️☹️
點撚解會咁。。。。

岩呀 🤥🤥🤥🤥

我做唔到單 d人話我7

好撚煩
唔係話唔支持
但長撚到金剛棒咁
有啲我已經block 咗

+1